想幫手分享一條片 勇武嘅心聲

伊條片係我頭先有朋友分享比我

睇完覺得佢地其實一直都無放棄過

我地點解要放棄

攬炒呀

推下先

推